有無人一月尾到宜家出街都未曾帶過口罩?

有無人一月尾到宜家出街都未曾帶過口罩?

忘記利申: 一直有帶

push

lm

佳佳囉

咁安安呢？